一著suit就俾人係咁望

毒撚唔著得suit咩

型鐘

我成日著suit喺街邊乞食 會賺多啲 樓主想唔想入行？

咪亂講

想入你個系多d

事實

又講反話串我

想睇

唔喎